====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il pourrait , par exemple , valoriser notre excellence dans le domaine de l ' électricité , probable colonne vertébrale , avec le numérique , de la ville du futur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

